咁多位巴打覺唔覺我個名好型

夢彼岸

哦

夢彼岸鳩

唔好咁啦你

接你老母咩